DQ Gphone好合理？

藍經濟日報又搞呢啲投票
依家仲係話DQ合理嘅多
快啲入去幫手
唔係D藍絲又拎去Twitter 宣傳

P牌推唔到
幫手！

你地識得話藍
後台操作有幾難

應該唔係，之前好多次都黃贏哂

P牌推唔到
幫手推！